［我最期待的畫面］Pacific Rim2新預告

唔知有無old news到
機械人大戰

上集首主題曲真係好洗腦好熱血

有無同好巴絲打出黎講兩句

景甜宇宙

等唔切啦,已經重睇過1 超過20次

諗起第一次睇個時真係好撚正

The most awesome dumb movie ever made
The dumbest awesome movie ever made

支那公司
今集唔使睇

之前睇公仔個線條太幼覺得唔靚
片睇落又ok

見到景甜真心反胃

好似冇乜第一集種feel
但係都會入場睇

屌你老尾 玩完激光劍 玩機械人
我接受唔到

第一集正好多
可能因為機械人夠笨重先有嗰種重量感
依家搞到好似山寨版Transformer咁

支那公司又出錢玩死續集

會同Independence Day 2, Mechanic 一樣收場

又係果個大陸女人

佢後台真係硬到呢
永遠同一個表情都咁多戲拍

正片點要到時先知
但係睇落打擊感係冇上集咁重
上集跟住elbow rocket 一拳轟埋去真係有今生冇來世

頂住啊巴打
想當年第一次睇係係Ex屋企
今次準備一丁友自己去睇

不過呢集真係完全唔同感覺
但照屌
第一集真係好撚型

Honest trailer

好憎依件黑鬼

D怪獸可能係飲三鹿奶粉出嚟

睇完心諗做乜撚野？？？

淨 j 音樂都夠

做乜由打怪獸變左做打自己友

第一集bgm真心正

第2集仲可以講啲咩